全能嘅連登，ps4都會中wannacry？

話說琴日想開部ps4打機
我一開機我哥即刻屌尻我話會中毒呀仲打
我已經都驚到熄左個上網佢啦@:?:@/?:@:!:$:....

屌 ps4好似唔係行Windows架喎
之後又同我講有人MacBook都出事啦
。。。。。

到底有冇人會話我知？

冇是咁的 0分

成家都戇撚鳩

笑撚死人咩

我心諗我部ps4上網會有咩事

一世唔好開機 咁就唔會中毒

求其Google一下:

[WannaCry 病毒並不需要點擊開啟任何執行檔，它利用了 Windows 的 SMB 漏洞於Port 445 進行攻擊並於遠端執行]

屌我咪心諗關我打機乜事囉
佢讀完個大學都唔知讀乜出黎

係
你由頭打過喇

喔

ps4個os底唔係windows
係unix

屌我依家成家驚撚到唔用wifi
明明就唔撚關事 再講wannacry已經唔係近期先有
都知做乜9
我心諗咁撚驚做乜 個病毒唔會鎖撚左你d咸片呀
阻撚住我打機屌

但你都係信左你呀哥

我唔撚信
我一陣就係個post 掟撚俾佢睇

自己用囉有咩問題